[縮頭烏龜]吳志森:校園港獨橫額無人認頭,敢做不敢認,比中學生還不如!

吳志森:掛港獨橫額,請公開承認責任! 23條都未立,你哋怕什麼?

我想問吓要認乜責任？

廢老森

刑毀無人認頭,敢做不敢認,比中學生還不如! 縮頭烏龜!

都無犯任何刑法, 唔知廢老叫人認乜?

點解要認？

收皮啦
就算有人認咗頭你啲班和理非左膠撚樣咪又同啲保皇狗一齊譴責抵制迫害啲支持港獨嘅學生

敎院洩密源頭無人認頭,敢做不敢認,比中學生還不如!

敢做唔敢認 你唔返大陸敢做？